ig文宣應唔應該tag d唔關事既 hashtag 等多d人睇到

#喜茶#海底撈#淘寶#balckfriday#代購#gel甲
#新假期 #note10 #傳說對決 #gym #bbq #放題
#foodie #diet